黑警高層有咩咁辛苦要召回舊電池幫手 ?

黑警高層又唔洗上前線曬太陽 , 又唔洗同市民打交 , 辛咩苦
分明黑警一二哥開始壓唔住警隊內敵對陣營不滿 , 要搵番對家嘅舊阿頭番黎壓場